留低大家平均一個月拍拖洗費

包食飯+禮物(平日唔計紀念日節日)
仲有到底有幾多對情侶食飯會AA
會AA或者一人比一次
男方出哂

20k家用 平時洗費加埋大概10k至15k

一萬

巴打一個月揾幾多

以後都係0了

0

精神交流is ok

1000樓下
食野一時AA
一係就今次佢俾，下次我俾
一個月見得1-2次

Long d?

1-2次都1000樓下都幾多

around 50k多勞多得

0

0
你懂的

3-4千萬左右到

真心冇計過，最貴都係食飯，爆房

3至4k左右
成日食飯爆房

400$

一個星期見一次，一個月洗費唔過2k, 節日禮物除外

一個月我地夾2000洗費
多數有500-700剩
利申 兩個都on shift

露出play咪可以慳返

絲打咁識玩?

教車佬？

野戰